如果你自己唔衝，唔該唔好叫人衝

“自己衝，先去支持人衝。”最近呢類講法聽人講唔少。

但我從來無聽過人講，唔該你自己唔返工去踢波，先去支持C朗美斯。

亦無聽人講，唔該你自己日日打籃球，先去支持櫻木、流川。

我地大部分人唔係運動員、科學家或藝術家，但我地都會敬重和支持貝多芬、愛因斯坦。

一切肯付出去追尋夢想嘅人，無論最後是否成功，都值得我地敬重和支持。

22年的沉淪，就係因為衝嘅人，唔夠人支持。

唔係人人可以做勇武，每個人包袱都唔同，但我身為和理非，實在越來越支持前線所做的一切。前線仍然有所顧忌，其中一個主因係怕一做多左，和理非民意就會逆轉，以前又真係發生過。

如此，後排其實都有責任。所以，希望前線明白，和理非今次真係核彈都唔割。我地其實都知道如果輸左，香港變新疆係慘過核爆。

做你地認為啱嘅事就得。

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

和勇不割

9月3添馬三罷

推

Exactly, those are either ghost or coward!!

私了，勿左膠，推麻包袋

核爆都唔割

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

包剪揼遊戲：✊ = 武力優勢 | ✌ = 和平理念 | ✋ = 團結友誼